投乜撚野票姐

現場d兄弟覺得攰既驚既 就會自己決定撤架啦
你坐係屋企 又唔知現場氣氛係點就係咁叫人撤
難聽d講句 關你撚事咩